香港夜總會之父: 從事性工作, 沒有貴賤之分

唔貼HK01原文, 費事幫人宣傳. 但呢句野幾有意思

我訪問過香港夜總會之父（即鄧崇光），佢都講話當佢以前夜總會仲係好興盛嘅時候，佢仲喺去緊呢啲場所嗰陣，呢個場地就係俾呢啲人（夜場囡囡）發揮你哋自己嘅本錢，嚟得呢度就係因為有問題要解決，千其唔好覺得呢件事係啱定唔啱，無貴賤之分，要把握你自己嘅時間，搵夠就走。

男人唔介意人做雞
其實係女人先最睇唔起人做雞

你睇班ptgf已經知啦
點解唔肯老老實實認自己係雞？因為自己都睇唔起人囉
點解一畀人話係雞就嬲？因為自己都睇唔起人囉

不過算啦，呢類女人先係最撚cheap

咁問心, 你會唔會願意娶一位做過雞的女人做老婆?

個人十分歡迎不同類型嘅女人入行做雞，正所謂有競爭先有進步，價錢又有下調空間，消費者又多啲選擇係好事，但係要自己人做就屌你老母啦

但連登仔堅信所有女人都係雞, 娶女仔做老婆即係娶隻雞, 好矛盾

會啊
真愛咪會囉

屌不到的女是雞的是常識吧。